好似好耐無見好立克糖?

好甜好夠奶味
細個成日呃呀媽話呢隻健康過其他糖
買多啲

但呢排好似無再見佢蹤影
有無人知邊到仲有得賣
如果佢岀盒裝就好 佢個包裝無得開封太耐 會變色

行咗幾間ok7仔都無嘅

而家喺茶記飲好立克
成日喺杯底食到

我自己沖 想帶岀街食呀

好硬,一大力咬碎佢又會痴牙
可能因為咁先停產

點會咬架 慢慢損架嘛

反而美綠糖 7-11仲有

點解得好立克唔見咗

阿華田就仲見到

呢隻正

機智豆

吮

都幾好食

講到我突然間好想食

細路仔個陣成日食，大個左

搵唔返

好正喎